防暴犬隨地大便

爛屎腸胃唔想好

食過催淚肚痾

只許警犬隨地屙爛屎，不許人民放屁。

虐待動物。

應該食過幾日催淚彈

動保果邊都出左post, 話黑警死都要拉佢出黎
明明唔舒服
定唔知食催淚食到病
總之不適 唔適個出勤 都拉佢出黎
又無實際用途

仆街啦警隊

好慘，無gear硬食催淚彈，痾到咁仲要出嚟

德國牧羊犬一向玻璃肚
食錯唔知咩

叫popo執返d屎先好走

或者 阿sir 你又隨地all屎

物似主人形
警犬一放下裝備就瀨哂屎，廢柴一條⋯⋯

好慘，肚疴唔舒服都要開工

好慘，肚疴唔舒服都要開工+1